12.22

   一杯茶,一首歌,一个人的世界!    时间总在试图带走些什么,不只是你,还有我.....    窗外的夕阳，美的就如曾经的我们一样。只是耳旁的那首歌，那么熟悉,也那么寂寞.想起一句话,一个人身边的位置只有那么多，你能给的也只有那么多。在这个狭小的圈子里，有的人要进来，就有人不得不离开...    生命中总有些人，你看见他整天都开心，率真得像个小孩，人人都羡慕他；其实，你哪里知道：前一秒人后还伤心地流着泪的他，后一秒人前即刻洋溢灿烂笑容。他们其实没有能力独处，夜深人静时，总坐在窗前对着夜空冥想失意的苦楚。他们就像向日葵，向着太阳的正面永远明媚鲜亮，在照不到的背面却将悲伤深藏。